
Мы только за мир, за него готовы убить
Строки приходят в окружении таких же больных
Я заколотил и нет вокруг меня бреда войны
И похуй кто сказал, что он король и победа за ним
Вера за мной, вера за моими людьми
Не верим в выборы, но верим, что мы всё порешим
Неважно, что за режим, гори костром он в буквах ЮВАО
В венах московской кольцевой автодороги
Две мигающих крыши движутся, будто к её сердцу тромбы
В стенах правительственных зданий паразиты
Также воры, бандиты, они все там, они по папкам сшиты
А мы чё? Мы движемся в катакомбы
На номерах оторванных взгревать себе подобных
Сделавших выбор в одну сторону
Взрывать тут бомбы, с музла делать патроны, играть тут громче
Вот это ты меня поправил, здраво
Так дымит афганская трава
Антирадары, также похуй на права
Топи на газ, на салоне килограмм отравы
Вот это ты меня поправил, братик
Наше музло сегодня — наркотрафик
Мы готовы поджигать и подрывать
Готовы всё отдать, а вы готовы всё потратить
Полный пиздец будет, когда мы победим
Поколение без цели растёт очень быстро
Твой стимул — любить, люди не живут без любви
Но я привык или, точнее, давно разучился
Собери свои дела и беги, рабочий робот
Это не дела, что ты провернул
В соотношении мирового масштаба
Мы просто ждём время, чтоб тебя ушатала природа — мама
Тут я забыл один — единственный шанс
Сделать единственный шаг и поменять земной шар
В мечтах сделать из элиты ничто
Мы там, где филки не решают вопрос
А с твоей ксивой ты так же никто
Нам нужен только лишь заряд и красивый биток
Люди говорят, но говоривший на деле замолк
Ведь от него нулёвый толк
А ты лови бесперебойный ток, слушай куплетос и мне
